* не выводится сообщение об ошибке в случае неверного написания названия опции.
* если описание Item заканчивается на "," в качестве параметра берется вся следующая строка.
* функции задания цвета не сообщают о некоректных символах.


- делать проверку при старте Item'а на "<" в первой позиции. (<exit> и т.п.)
